聲援深水埗街坊

有冇人可以mon住依兩日被捕o既深水埗街坊
佢哋屌狗屌左兩三個鐘都唔停
精力大家都有眼見
我哋冇理由唔幫返依班街坊
所以 想叫各位mon實佢哋幾時提堂
到時大家一齊聲援佢哋